安心出行︱掃碼至今無收過風險通知 名潮食館食客：唔知嘟嚟做咩，以後都唔會用

尖沙嘴K11 Musea名潮食館爆疫，衞生防護中心今日（25日）指，近期出現6宗確診個案和5宗初步確診個案，政府昨日要求本月18至24日曾身處名潮食館人士須接受強制檢測。有2月20日曾到訪餐廳、需要強檢的人士質疑，當日有「嘟」心出行二維碼才進入餐廳，惟至今未收到任何感染風險通知，質疑程式毫無作用，「都唔知嘟嚟做咩」。

從事貿易的李先生指，曾於20日下午12時許與3名朋友到訪該餐廳，從新聞知道餐廳爆疫後，昨日自行到社區中心檢測，今日收到通知呈陰性，惟他翻查其「安心出行」程式，發現儘管他進餐廳前有「嘟」二維碼留下紀錄，至今未收到任何感染風險通知，亦沒有政府人員致電叫他檢測。他質疑該程式完全無助追蹤或抗疫，「以為間餐廳出事會通知我，原來唔會，都唔知嘟嚟做咩，以後都唔會用」。

他認為程式最少應通知需要強檢人士，提醒他們餐廳近日有確診，需要強制檢測，而非限於某時某日才發送通知，「如果有人唔睇新聞點算？要中嘅5分鐘都中咗」。

你話唔用就唔用？
上撚咗賊船啦

啫個下咪殺菌囉

政府得到佢地要既野喇

相信政府 唔怕

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑屎

信安心出行目的為防疫就真係腦殘的了

嘟嚟要你d個人資料囉,都拎左料仲駛咩理你
賤民生命安全理撚得你咩

咁都要問

裝咗就可以安心上路了

機電佬垃圾

政府講到明係記錄用
都冇話過會用啲記錄去通知你 自作多情

嘟黎攞你電話資料囉

從來都冇人話會通知
佢自作多情而已

即係開左飛行模式？

你諗多左啦，安心出行只係有打卡功能既電子版平安符

應該係跟政府個dashboard，佢都仲未update 25號堆case

呢樣真係估唔到 原來連扮有用都唔扮

又話裝咗會免疫

木馬程式不嬲得個殼架啦

偷資料啫嘛你估真係防疫咩

個app淨係要嚟睇你部機啲嘢

條路自己揀

仆街⋯

個App係追蹤你個人，你有冇感染佢理閪你

on9仔, 正苦就係唔想比你知

笑死
戇鳩政府樣都唔做下

不嬲話唔關乜春防疫事

Lol 港共真係連戲都唔做
果然一切都係政治任務

咁快就證明左安心岀行唔係用嚟防疫嘅

要防疫留電話好過

個app究竟用幾多錢呢

抵你啦 傻閪藍絲

hk no IT

傻鳩 你以為個apps 真係要嚟抗疫咩

靜啦
俾政府知咗佢又會加強個app架喇

唔係點sale你用呀

cherrypxxk d IT9是咪唔記得試send notifications?

防疫功能只係副作用

政府得個安心之嘛，你估係你咩，傻仔

港共擺明只係收集你啲資料啦
真係會擔心你個健康咩，on9

嘟黎追蹤你去過邊炸嘛
真係用黎抗疫咩on9?

佢用左連登仔整既假app？

腦殘test pass

食金鶴
好打極有限

big data你識條春咩，緊係佢收你data，你乜柒都無啦

信政府不怕

2021年仲信港共個班都弱鳩智

他質疑該程式完全無助追蹤或抗疫，「以為間餐廳出事會通知我，原來唔會，都唔知嘟嚟做咩，以後都唔會用」。

戲都唔做
擺明就係用黎監控你chrck你行蹤

國安法 拉

你個野壞左呀.gif

要同中招者同一時間/差唔多時間先有通知
好似係

係用嚟監控，唔係防疫

0 次感染風險通知 真係wall paper黎

佢cap圖係iPhone，應該就唔會係假app

都話咗無追蹤功能架啦

好嘢

想攬炒埋2-20 2-22 2-23個三間呀

Push

大把人用第二部電話唔連數據

電子腳鐐係用黎記錄你行踪咋，佢要監視你時咪攞黎睇囉，話左唔係用黎抗疫架啦，咁通知你乜鳩啫

死藍絲狗又屈

後悔已太遲

假 app 又可以 update 頁面了

一直以嚟都係用嚟監控你之嘛

4ON9

跟本大部份人唔會用，用係你自己戇鳩

約定煲底相見

因為呢樣都唔係佢既功能

用嚟check 你行蹤囉 咁都要問

今舖真係安心上路

你知道得太多了

有人話係用嚟通知你㗎咩 一廂情願
用嚟監控你之嘛

安心北上

而家係行蹤都track唔到呀
得返個「讀取運行中應用程式」權限偷睇你用開咩apps咋
可能呢個先係目的黎

遲啲又會吹個患者當日晏過 13:23 過去

李生係愛黨藍絲？仲咁天真以為個app係為防疫而設？根本就係用黎偷你電話資料，監控為主，既然你已經安裝，自然達成佢目的，過後有冇感染風險通知，當然WFC！

仲有乜好監控，你港共都惡晒，啲人都唔敢同你鬥去移民

表面功能被劃破

睇圖啦
人地連左data都冇提啊
叻唔切

笑撚死

毒果又幫政治監控。

有乜權限要開放就知咩料啦。

"都唔知嘟嚟做咩"
自己諗下中共要你行蹤做咩囉

不嬲都係用嚟監控同玩撚鳩班支那廢老同藍屍
支那野，一定係政治先

下，政權安心唔係你呀傻閪

真心

邊D係腦殘
你知我知單眼佬都知 唔講咁白

係咪down左apk版

要你big data咋
防疫？

政府想證明比你地睇，個app 真係無追蹤功能
個app 個目的真係如其名嘟完得個安心咁解

呢個app唔知又用左幾多天價預算

你依家咪知有咩用囉

信政府，抵啦

花墟咪又係要登記資料 有人中咗都無做過野

政府自己話會Pull個data落部機然後match部機入面既紀錄, 有就會pop-up message

真！支那人命賤，支共眼中人民同豬冇分別，根本唔在乎人民健康與否，最緊要佢權力可以千秋萬世，唔會被威脅到，所以萬事都一定係政治為先，佢每項新措施，唔係想割韭菜，就一定為監控人民！

一早話左無用
係班腦殘藍絲先覺得黃絲為反而反，依家知道邊個岩啦
不過你裝咗後悔都無用，因為港共已經拎咗電話d資料

安心出行 呢隻APP 好毒呀

依家好似六合彩兌獎咁
邊個有個地點就自己去報到

知咩事啦

李先生散播損害政府威信言論，動搖公眾信心，犯國安法，拉!

廢物
連做樣俾人睇都做唔到

信政府 正on9
利申 仲未下載

衰撚過google map

之後政府會唔會話聽到市民嘅聲音
全部人強制要down 全天候追蹤
然而繼續係唔會有通知

梗係唔會通知啦，唔係點響安心出殯

佢部手機上緊網架喎

以身試毒（安心app）

幾時可以公開處刑薛永痕條賤畜
推個廢嘅垃圾

藍店

安心出行係另有用途! 黨做嘢唔好多事

又話會自己都睇唔返啲record

又黎笑到失眠

其實得開發商先睇到你啲record
將你record送埋中
但係正苦完全睇唔到
咁先解釋到點解餐廳有確診者都冇通知

安心出殯

咁試下跟住個dashboard入qr code咪知

話撚左垃圾啦，依家先知？

萬能key 我屌

識波識去新聯豐

再投訴就告你尋釁滋事

23:35先離開?

又推下先

無追蹤咪幾好連登仔又投訴，政府到時又要加function

根本香港就安全

檢測結果就有需要時會係陽性

呢個係咪返工黎生

個App會提示你並作出健康建議喎

應該係走嗰陣無撳離開掣
4 個鐘後自己 timeout

証明安心出行又係勞民傷財大龍鳳！
唉，政府幾時先識醒講小啲政治做多啲實事！

習大大都睇唔出

之前啲西九高鐵站 港珠澳大橋 戲曲中心...呢類基建同大型社區工程，都係呢個概念，起完貪完污偷減完工料，啲野有無人用 建築質素係點，港共:wfc

咩呀，政府喺電視賣晒廣告話如果去過嘅地方出事會即刻收到通知㗎。（係啲真心膠先會信）

政府發炎人出嚟澄清假消息未

我講跪低嗰個喎

sor

個app得12mb點可以做到咁多野

免費國家同你backup喎

你電話既data已送中
仲理得你咩

去黃店嘟先可能有警察上門

原來個app 收集咁多data 到頭黎係用黎俾自己睇辛苦晒

安心出行，為嘅係全民監控，抗疫只係藉口

私隱都失去
抗疫仍失敗

乜食飯食到11點幾先走啊

預設係四個鐘後「離開」

反智政策害死人民 幫推

洩永恆 呢條早洩垃圾

証明安心出行係唔識防疫

一定係收左美國佬錢

用個鳩app
到頭來都係要自己睇新聞

駁唔到

真係為防疫咩on9藍屍

想知save hk有咩講

後知後覺

丫 屌你
原來真係唔會追蹤㗎喎

呢位食客已經犯左國安法

推

朋友有個藍絲同事好早期已經裝咗，1月時收到訊息，話佢12月頭坐架的士曾經有確診者坐過。

如果真係因為咁而中咗嘅話，應該都已經好返咗

頭先佢上咗晴朗
主持都有質問佢呢個問題

點答

點會無用，成功拎晒你啲紀錄啦

好似係只會喺確診者出現嘅時間範圍內同時出現先會響機
事主喺範圍外所以冇響

咁已經fail
洗乜叫嗰日去過嘅人check
淨係話同時間嗰兩個鐘去過先check算啦

堂食唔係去到10點咋咩 華記點樣嘟到2335

七婆

又啱喎，hidden agenda 係一回事，個面嗰浸都做成咁。。。

正苦會賴：咁樣係因為確診者無嘟安心出行，所以咪無通知囉

要係同一時段，先會通知。

大家知咩事啦
藍店又黑警睇住，驚西

掃個啲傻仔情何以堪

邊個話要嚟通知你 ?

瘋狂恥笑

會唔會係外賣都走去scan

好彩有人親手試過，有實際經驗永遠最具說服力，啲資訊科技總監可以食屎了

咁講法, 就到䘙生防護中心 fail
點解 䘙生防護中心 公佈確診者到訪地點
只係得日期 唔出埋時間

佢1735入
冇禁制走嘅話係pre set 4個鐘當你走咗

港共好安心 唔係你 okay？

港共：用過就夠喇

港共: 嗱, 都話個app無追蹤功能架啦

傻仔嚟既，要你資料之嘛，講你又信

計劃通

藍屍真on 9

但睇到你做d 咩之麻